schreeuwde de stranger, bellen naar de verhuurder.
"Bril !"
"Deze andere man," merkte Joe, bij wijze van introductie Mr. Wopsle, "is een gentleman die u wilt horen geven.
Onze medewerker bij kerk."
"Aha!"
zei de vreemdeling, snel en hefboomlagers beschadigen zijn oog op mij.
"De eenzame kerk, recht op de schorren, met graven omheen!"
"Ziezo," zei Joe.
De vreemdeling, met een comfortabele soort grunt over zijn vast, zet zijn benen op het regelen dat hij bij zichzelf.
Hij droeg een uitslaande brede puilden uit traveller's hoed, en eronder een zakdoek gebonden boven zijn hoofd op de manier van een dop: zodat hij toonde geen haren.
